美 國 國 會 終 止 香 港 人 權 法 ！！！

唔好意思，標題黨，唔好屌我P牌住

大家要冷靜諗下，我哋嘅策略同目標係乜嘢，我哋 realistically 點樣可以係1／14 million 機會裡面贏到

我哋要對抗中共呢個全世界最大嘅極權，仲未全輸嘅原因係外國勢力，外國媒體嘅監察。我哋嘅武力無可能打得贏過街老鼠／公安，而我哋可以短期內突破而家膠著嘅情況，就係捱到九月美國國會復會，真係著手通過香港人權法，令到港共投鼠忌器

鬼佬民意唔重要？咁點解我哋全力課金支持攬炒巴勾結外國勢力？我會話鬼佬民意其實仲緊要過茶記阿叔民意

癱瘓機場可以做，但唔夠人就真係唔好格硬塞，被外國傳媒影到真係唔好睇，美國議員係要睇民意食飯嘅，佢哋啲選民唔支持我哋，點解要支持我哋？唔夠人就真接機算啦

曼谷癱瘓機場成功令政府妥協，第一佢哋點都係唔完美嘅民主制度，政府某程度上都要同大眾妥協，第二泰國政府無咁多錢去燒，但係香港政府真係好撚多錢，唔怕同你鬥長命，最後只會變咗機場版雨傘運動，大家厭惡佔領，政府可以順勢清場

有巴打話應該訂立某啲軍規，例如對普通市民，記者，救護消防有禮貌，呢啲絕對認同

捉鬼呢樣嘢，只係副 mission，同埋肯定捉都捉唔晒，大家諗下點樣好好保護自己好過啦，如果日日都只係掛住捉鬼，好多和理優真係唔會入嚟幫你非法集會

我哋真係無時無刻都要記住天琦講嘅：認情目標，切勿被仇恨覆蓋理智

仲有雨傘嘅教訓，就係一定唔可以分化，一定唔可以因為戰況膠着，就互屌其他兄弟嘅唔同路線。好似今日咁，大家真係要冷靜，反思，沉著應戰，經常用創意變招

利申 ：核彈都唔割，只係想理性檢討

口咪

你個標題係咪傻架？

標題黨即Block

On9

不推文回覆
屌你, 真係想理性檢討, 自己開個新POST

我覺得圍公安真係唔洗理，好小事，只係反映抗爭者對警察扮示威者嘅不滿。
雖然有塞救護，但條友連血都無滴

Blocked

屌你老母p牌仔 標題黨

你仆街死啦

屌你老母

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

又P牌又標題黨，屌你老母

Push

話知你內文講乜
標題黨同三毛一樣咁處理

100%認同，不過負評

講幾撚多次唔好做標題黨

Show Blocked User - Kferguson
完全封鎖

你都係想人屌你 標題黨
有咩意思 見到咁都無心機睇你篇文

標題黨我屌你